點解男人咁中意講大話

點解連登仔咁中意扮女人

天生嘅
就好似有啲女人都好鐘意講大話

又話男女平等 女人唔鍾意講大話架？

因為女人唔鐘意聽真話

話高潮咗已經係最大嘅大話

唔係話自己正常樣先係最大嘅大話咩？

因為女人唔鍾意聽真話